
VERSIONE DEPRECATA, USARE LA VERSIONE SU GITHUB!!


Progetto per il corso di linguaggi dinamici.

Sedoni Enrico. Matr: 108801


Nome progetto: Lempel Ziv Welch Compressor (LzwCompressor)

Descrizione:
	semplice compressore lossless (senza perdita di dati) che utilizza 
	l'algoritmo ideato da Lempel, Ziv e Welch.

Requisiti per l'utilizzo:
	- python3

Procedura di installazione:
	- estrarre l'archivio compresso "LzwCompressor1_0.tar.gz"
	- aprire un terminale all'interno della directory
	- digitare i seguenti comandi:
		- chmod u+x setup.py
		- sudo ./setup.py install

NB: l'installazione richiede i permessi di amministratore

Come si usa l'applicazione:
	compressione:
		compress.py [ -v ] [ -r ] [ -h ] [file ...]

		-v : modalità verbose
   		-r : modalità di operamento ricorsiva (per directory)
    		-h : help sull'utilizzo del comando

	decompressione:
		uncompress.py [-r] [ -h ] [file ...]
		
		-r : modalità di operamento ricorsiva (per directory)
   		-h : help sull'utilizzo del comando
		


